毒撚(真毒/偽毒)通宵秒回

Y me

2

Coz you are lucky

Damn , you are fast

One shot

已經仆左一次街
二月29真係好好睇

好中得

慘慘
慢慢睇

Cls 一上水就中

懷疑佢mon住

就嚟睇完

咁善良 特登幫我地開po

岩岩上網search咗 原來就快大結局

佢又係解釋緊嗰啲解釋唔到嘅嘢

佢係個好人

諗住覆就已完

可能捕你上水

又要一丁

我都想mon住

You mean Noodle ?

yes 晏就一包夜晚一包

好人卡 get

我每日最少一包 一丁/米粉

劇情？

頭先想覆嘅時候特登望住個number然後停咗手

屋企成箱食到2046

咁可能係緣份啊牙雀

我係好人卡之鬼

屌你你幾時先做樓主

我都收唔少

又係講緊啲可以睇到未來嘅嘢

你個死仆街 偽毒大曬？

咁興奮 我就快肥死

真毒係大曬

你睇埋先再諗啦
不過你個case係特別d 三個師傅都比同一個時間

你變左呢到常註真毒

尋日先開始食
肚餓到頂唔順

睇完啦
係呀 今晚又有一個絲打嘅朋友去咗問肥仔
講啲嘢都係好中

無辦法 鬼叫我咁得閒

有2個 li兩個禮拜交 兩個d人都好似無諗住做

真毒在此
誰與爭峰

彈開 我已經係西毒歐陽鋒

燭光晚餐 再爆房

而家爆房好污糟

去我屋企

今年又少咗4000人考

你考？

唔考啦 經歷過一次就夠了

唔做了

同是天涯淪落人

咁我應該最大。。

師兄認錯人？

相逢何必曾相識

無影響 教曬書

好想找到醫務化驗師份工去做。。。

大考咁點？

真心dse syl 自己溫仲好

咁點解唔去搵丫
有啲乜嘢阻滯？

我都唔知會點
上個sem有d唔洗考

實在搵唔到。。。好多都想要經驗

無經驗，問既問題有唔啱當年讀既嘢

錯失咗好多機會

不過理想就差一步就開始都做唔到

岸鳩

今個sem有上網課程應該考曬啦

不了
D學霸圍爐 我唔夠玩

加份佢地？

咁都唔捉佢？

訓左係床

算啦, full certificate 過到骨就夠啦

搞咁多辛苦自己

識打交好重意 比人摸都唔撚驚

咁快訓？

大家hello

Hello

點會咁快訓到

咁夜既

Hihi How are you today

打人犯法，到時惹官非就真係。。

吹下水

聽緊下世見

比人摸仲忍？

返幾點

師兄，你好似好熟依味嘢咁

呢個真

好彩冇人摸小妹姐

讀讀

聽緊鄭中基

真啊屌
明明我咁撚打得 但我從來無機會日常用

攬住左我一個最愛嘅枕頭

大人中

忍唔到都無辦法，一打架一受傷就出事

小妹肥屍大隻冇人摸

All this shit太真

諗咁多都係食死貓 無人會救你㗎

789b

點解最愛 舒服？

果然係盧廣仲

又係趕asm嘅一晚

遠方 遠方 哪裡才是遠方

呢個枕頭由我出世三個月陪到我而家
我幫佢改咗個名叫臭臭

的確係，大叫下可能有用呢

呢個名 小學第一次聽

我的幾分之幾

依個勁

hi雀仔

聽緊

我去旅行去人哋度瞓都要帶住佢我先有安全感

懷念

很好

白癡公主隻阿甜

自衛術唔會死人..利申學過..

識貨

真 又閪口閪面。。。

下一首就我懷念的你啦

halo 大家好我是白癡公主A減癡癡網美貧乳界女神

突登的

好撚中 好撚高質

佢嗰個枕頭塊布都冇我嗰個咁爛
我好鍾意佢

咁防狼術學過都自己小心啲好，一陣瘀咗紅咗佢就會借機搞事㗎啦

好快就知

嗨

希望

Hi

掛仔

高質係邊？

從來女人比男人打都係男人有問題
男人生出嚟就係比人打

成套戲拍嘅內容 佢哋嘅手法
帶出嚟嘅嘢

靚仔通常係cool

哇，依個理論真係博唔到

不過一上法庭就公平㗎啦，到時麻煩到自己就唔好

哦，仲以為你話個女高質
未睇過，講咩㗎？

條女出世喺二月29
穿越野

假設我條女被人恰，我只會影相交比警察。。

係咪我太懦弱。。。

我都係 好好笑

小妹唔是 是閪女人

係..

實在好唔想被人告，到時堂費夠交首期。。。

11:51 啪咗杯咖啡 但重好眼瞓

好鍾意呢啲八婆

可能我太血氣方剛掛 果刻唔會諗呢啲

我同我班𡃁 成身刺青

咁你咪好鍾意我？

無諗咁多，我好憎人恰我，仲有我啲朋友
不過自衛多數無乜嘢
同埋好多時都庭外和解就算

可能我輸唔起。。。

呢啲仲洗問嘅

扑嘢嗰陣咪又係求我屌你
我17cm

殺人放火 搞到全城人都驚

Ga yau

麗琪？近排無翻火炭蒲嘅

錯

我都鍾意你同表妹

你跪係到求我屌你喎

地球係平

今日好似有個好消息

say it

劈友劈友劈友

等聽

劈友方

咩事！

成吉思汗和

你又話互射三百次。。。

阿讀講未

留案底，銷牌，負債，依3樣一件事就齊

理想同生活一場官司敗曬，我情願被女友話我癈

葉惠美

今日比自己抖一日 聽日再努力

講了

佢已經一日出三次街

恭喜

聽日交

下 有咩問題 我屌撚到你射

開心嘅 不過冇抱太大期望

我諗起我好似禮拜四又要present

聽日果個prep好？

聽日嗰個我琴晚做咗
嗰條茂里話可以預先做
跟住就做咗

依家prep定星期四果個？

差幾多

好麻煩 又諗起d project
不過諗住做曬d project之後 去買酒飲

後日果份少少長

未開始

Asm

我想落club
But

英文歌我通常聽呢首同埋maroon5同ed sheeran

你都冇搵我

深夜時分又有啲死飛仔係度鍊車

But what

得之你幸

想抖都冇得抖

其實係咪夜晚好生意好多？少人爭啲？

養我未

搞到我慢慢坐鐵翻屋企 喊了

My buddies 佢哋去曬外國

秋哥賺大錢

唱緊k

做乜唱k都上來

唱乜歌

因為我唔係唱

好唔好玩

放下喇

冇

你有囝 躝

秒我

屌得好

秒

搭鐵 on9

我冇

窮

好

12點幾仲有巴士咩

你好好

屌你死mk

讚我

拒絕

好快有

有我

How are u

me2

我都想唱

佢地唱得好唔好聽

搵人養

咁我做第一個秒為乜

依家冇

我唱得不夠動人你別皺眉

唔知

得我唔好聽

你唔比我幫襯

慳d喇

唱

等下

算啦 我一個杯曬所有人

個心仲好痛

沒有歌 怎敢說心事

都話你唔俾我賺

又鬧我

皺左

點解

有酒

叫你介紹女黎
結果呢

我無

助養基金

落7仔買

我都係

我以為你問份asm

所以唔講

我精神上g持

痛到就嚟停

冇鬼用

對唔住

冇啦屌 岸鳩仔

含我條撚啦屌

how about you ?

係 唔好意思

點解個心會痛

等寂寞到夜深

走啦你

明明有

我又有排先出街

45做功課
爭取5點瞓

呀？

你幾時見過我有女仔fd

真係冇

不了

渣渣

冇可能

點解啊
好慘架喎佢

比啲實際行動得唔得

唔好咁 聽日dead

我重慘

咁我走先

因為你愛佢

呀乜阿

下？

45洗面沖涼

挽留我 快

無計 得不到偏愛

陪我做啦

給我一個理由

咁過兩日出

我是絲

我有 只係你置於不理

又唔係我識

唔訓咪得

有幾

不嬲冇

你慢慢等

ok

係咯

正架

吹大d

等到老

你又想呃我。。

不過你未開工

有無依日阿

冇助養過 我自力更生

可能無

好快

早晨

岩阿

搞錯

你乜居心

我好心冇好報

夜啦訓啦

痴線 又屈

玩多陣先訓

唔信算 我d後宮黎

明明見你有女仔fd

玩乜

係

拿 你認左

撚有

同我傾計

我9up

oj

呢排玩緊呢隻 gba up埋上 youtube日後回味

秋

傾乜

9up當真

活在當下算

鳩畫請出題

你上面講

遲啲讀math analysis 可能要

hi

點活

ps4

你早啲開工

早

食咗藥未

早 檸茶

你暗示緊啲咩

想瞓

好撚橙

明曬了秋哥

畫iu

你理解左乜

點畫

我冇問

鳩畫

想買就買 想食就食 想玩就玩

有無人覺得自己唔會再好似愛ex咁愛一個人
覺得攰 唔想再失去唔想再唔開心

我走甜係重點

佢係我牙爺

對唔住囉

無錢

小妹

爛咗嘅心

咁畫隻狗得了

真係好 有ex

我就係煩惱緊li樣野

原諒

佢係我大大大大佬

咁咪畫咗你？

你唔好扮到你無咁

有啲關系喎

我連狗都不如

扯啦

有時單純有好感都未敢去住
一嚟驚自己衝動
二嚟又驚就算一齊咗都會散咁

Ok

我幾時有過

起咗你底

以秋之名起誓 無

又唔好咁講 畢竟你係我隻狗嘛

屌你

建議收皮

可以

你咪冒認我牙爺好喎

神探

小你老母

又吠 你靜啲啦

好基本

阿叔then

衰

有ex 好叻叻

你惡到咁 點留

平時飲開檸水

鬧我啦 快啲

here

禾刀系

呢排唔知做乜成日諗起佢發癲

努力工作然後洗錢 試下好似我咁300用一個禮拜

有無人教過你唔好睇人黑歷史

無 從來沒有

再少啲我都試過
之後就會好珍惜一分一毫

死港豬

想了解你多啲

我的確係

6點半等

點做到

不了 我係孤獨的

今個月想見佢嘅次數已經超過100次

人本來就係啊

唔好咁on9

檸茶好澀

知就好喇

作死你咩

推
順手入嚟睇吓啦

[武漢包機]港虫最自私空姐，佢哋去過嘅地方大家唔使去

所以唔洗了解我 我都唔想去畀人了解

冇呢d感覺好耐

阿秋 鬧醒我可以嗎

我都想

咁你又飲

唔怪得你成日去

你落樓先

又有女fd

想點

淨係返兩日工洗晏晝嗰餐
之後最後仲有100蚊淨

人去到無錢嗰陣就會識慳

ft唔得

鬧你

快啦

本身都唔大洗，好彩

自己煮，慳好多

手足黎啊on9

飲茶會精神啲

原來係咁複雜
唔怪得我冇機

想你吹風

搵條女煮比你

柒少陣

我係
由細到大個個都咁話我

晚安

你想追佢定追我

冇客 去左食宵夜

咁帶飯

我

下下下？針住我做乜

追佢

搵緊位入你

將軍澳

唔緊要 我都係

屌你 我肚餓

只要唔係好唔開心
望到啲數都會開心咗

邊區

我會儲好多 除非同fd出街先洗幾舊水

慣左俾你hey0

想你溝我

can

只嫁前線巴

你果頭都冇野食

上面答左

88

望到我呢

你呢

我都係不過我懶返工，之前又整親

嘔返出來

冇變化

無 得返m記

係咪調轉左

唔訓嘅

我怕羞

其實我熟
得樂軒有

我係前列腺巴，有興趣？

點解又要jer住我？

好hurt

this is great

鬼有

藍嘅

絲？

吓

晚晚無3點都訓唔到

絲

嬲了

樂軒台？

算啦 呢個po唔歡迎我

做緊了

我歡迎

我愛你冬冬
我愛你多過我隻貓
佢臭雞來

台北

嬲乜阿 又嬲 嬲完未

留住我。。

牙冬好女仔嚟點解無人溝下我

唔攰咩

可

所有貓都係臭雞

我點知姐
鳩噏

講得好
死臭雞

著白衫食咖哩 on9仔

喵

留住我好嗎

小氣港女

挑

我都唔想返了 係咪應該專注下讀書好啲

真

on9

me is

真!

第時會錫多啲我女朋友了
有嘅話
正式溝到嘅話
不過隻臭閪貓屌

我係

你係果隻臭雞？

係
返工可以返到60歲

洗衫啦

女人有邊個唔係雞

我著白鞋嘔

有乜不滿

做野喇

你仲on9

下面有我熱線

最尾個句點解
祝巴溝到自己愛嘅女

好過呃你啦

掛住煲劇全日on得幾次line覆我幾下兩日仆佢個臭街

係咪前戲唔夠

無人話過就你溝就要覆得多啲

受u mean

me leh

密度不重要
深度先重要

真
我有jer

我柒

可以好深的
不過呢排冇

上完堂 做果三題了

屌你老母
畫架970X落去啦

agger
利申2樣都無

不要提了
小弟A0未正式有女朋友
絲打freshman?

Oh fuck
明

畫我未

坐住果台

一向都唔係話超級好撚密嘅又

一早就知啦

差唔多 有把結他 加你啲長髮